有無巴迷手足知道會然A.INIESTA/柏度洛迪古斯(滴答在搖動)/VivaLaGloria近況

幾千天近況幸福嗎？
傲氣足球好睇嗎？